其實Vien對波唔係大

咁睇頂多b

你會唔會打算評論埋其他KOL對波呢

除左衫大咪得

Story啲自拍夾晒事業線

好撚柒

沒有波，她甚麼都不是

對腳都好撚正
又白滑

想，對於女性胸部都想有更深入嘅研究
特別係墊出嚟夾出嚟嗰啲

塵拍乳

有冇手足覺得vien柒左

重要嘅係你有無得屌

D未必有，但一定有C

波都未摸過走去評人地咩CUP

有無巴打post啲相出嚟比個青頭樓主見識下？

好多護主狗

我對波仲大過佢

要睇梗係睇張無著嘅相啦

vien bb又露腳喇